原始人求生 Ancestors: The Humankind Odyssey，8月PC推出

Ancestors: The Humankind Odyssey
launches August 27 for PC, December for PS4 and Xbox One. New trailer and screenshots released.

pc係epic game,不了

本來明知伏都想試下

但EPIC不了

估唔到上epic

等PS4版

點解唔上埋Uplay?

單機？協力？server ?